毒撚新年秒回

秒入

欣賞你

收工？

lm

正喎

講得邊個未

成日話我傻果個

啲女比你玩曬啦

你好

受溝嗎？

好憎新果隻連鼠

Off 4 day

好醜

咩玩

喂正喎

都ok

秒回你嘅秒回

冇一齊經歷最少一年，都冇咩可能

可以

都唔係嘅 我覺得好啱嘅就一齊到

我來了

我記得你

我喺醫護巴

我都記得你

我係醫護學生

小心啲做好防預措施

琴日話自己好得意 都幾得意 不過聽講最得意果個唔係你

邊間

lm慢左入

巴打 繼續陪你

港島西龍頭

我已經係好多個Po留過我嘅腳毛 你竟然呢加先記得我

覆我機啦
我一定會藍tick你 一定會

當佢覆左好唔好？

好想搵個心靈寄託

仆街都未到夜晚已經咁

呢到有

等很久

寄託自己

抽籤未

樓豬

求鞭醒 仲係好好心up

唉 我都唔知自己做乜鳩
死毒撚知難而退算啦 屌 喺度唉唉聲
又肥又矮又毒 想媾人哋係咪痴左線

保重

娜恩正喎

有冇相熟嘅人先

你就好啦

寄託你

唔喜呢個名

搵sm女王

有咩做

好肚餓

如果用毒去評分
我估應該會100分

緊係正啦我老婆

識食

食咗lunch 未

你明的

樓主唔洗拜年

咁食

唔好寄託我

咁喜邊個名？樓G?

我覺得冇可能

寄你

似

叻

有咩做先

@肥仔巴
加油啊 有需要可以留Tg我陪你傾下 一定要解決架問題 啊好拖

岩岩日本城post都見到你

咁唔寄

似咩？

解決埋我

講下咩事

我哋嘅

紅連華？

咩叫試

頂我唔明

789噏大師

一陣去拜年 不過街都唔想出
之前長輩仲在生嗰時都話會密啲食飯
不過自從走左之後 淨係得返初一或者冬至先會食

唉

對

仲拜年 我戒左了 年年都要番工

冇可能試咩鬼

玩哂啦你

我蠢

咁啱嘅 你個名都係慈雲山喎

對對對 我出緊九龍灣睇

錯

下個禮拜仲要一齊返工 會唔會好尷尬
唔識點面對

完全唔明 再講多次得唔得

唔會、扮無野算啦

仲以為慈雲山日本城會有

冇野做

放閃

唔好寄我

點會有 出緊去買啦 岩岩見到post 九龍灣都無埋

慈馬巴

寄去我家

乖

唔係

做咩啊

Blackpink

find me

me nine up

九龍灣都無埋 咁你咪又要出過第度買

個名我嘅唔準爭

唔緊要 搭車唔洗錢

我唔要

樓豬會唔會睇得明

明架啦

嗌下你

7899噏大師

冇

寄hk post 雙掛號

林鄭食撚屎啦 副嘴險

佢明

呢個幾好

唔要呀

改

有人車你？

咁順豐算

nonono

新年快樂

好慘呀

爭住認叻

同埋果個口罩好似唔夠用

嘢都冇食匿咗入房

我會認命 讀唔到都無計

死要面死要面

認叻黎做乜 當人地傻架咩

好悶

好在我屋企無呢d

call g

唔明佢咁介意做咩

一盒有幾多個

唔想就努力 top up 再master 洗底 然後洗晒屋企人錢再停家用

我老母就係呢啲

我唔會彩佢地 我會踢爆自己 話asso仔咋

係咩

50?

認黎做乜 比埋d無謂壓力人

真係冇

擺明要面啦

vtc揮手🙋

佢唔撚比我講佢係咁講嘢唔比我講 我即刻匿入房

我唔撚知佢

藍就要零家用計劃

邊個話養兒一定防老

投資都會失敗啦

不過而家啲人係咁搶 可能都淨係買到一盒

咁番房打機啦 乖

你又係vtc

當佢無到

無法

對 17年讀完了

咩料 啲語氣咁怪

我仲有一年半先讀完

個心好尷尬

中國人 打腫塊面

佢兩頭擺 成日聽啲三姑六婆講埋啲19嘢 死撚開啦屌

返咗房入嚟呻了

dve?

老母

佢點廢法

唔知呢

我個人都好尷尬

又 又

咩料

係呀

你多女

真 我都想打撚腫佢塊面

你唔介紹

快

樓主排第1

唯有尷笑擋尷尬了

好撚悶 成班親戚打牌又好撚嘈

我呢

話你港豬家姐？

重未食嘢 好肚餓

新年嘛

最細嘛

快食

真係咩 我好驚驚

我講咗句話今年得就讀多四年 屌佢又9秒9講啲19嘢

冇 佢先係垃圾港豬

唔想食了

出街食

你估下

hug

停家用

我覺得你地想講啲衰野囉

已放棄

佢又要衝出嚟

你問我答

咁仲好 隨心

Is

邊有地呀 得我姐

想得太多 失去了知覺

佢死都唔想比人知我冇u讀

搞錯啊 唔得咁架喎

樓上有位巴打可能都係 但我唔明佢講咩 仲有樓豬！

我gpa就睇得好開
其實都係好難搵工 除非有門路 如果唔係無乜太大分別

好扮唔扮你扮豬？

爭下先有樂趣

但總會同人比較 比較就辛苦

原來有咁多人

唔比爭

你地好衰

屎都冇得佢食

新年快樂啊巴打

中國人好要面子

一齊打機

除左中小學停課
我聽唔到有咩其他具體措施
依家講緊嘅野嗰條友又係咁講d英文terms出黎
都唔知有咩用

衰咩？唔衰呀

屌

咁冇乜選擇炸喎

我個心好痛

恰我

咁find me

比個讚你

Join them
我都想打

今日全日就係喺度睇連登

搵返個知覺先啦

樓主你做乜扮睇唔到我個message

你失去？

唔喎

你個名

未擁有過

:::大家都係一家人

+1 等夜晚出去拜年

你有咩問題

vtc撚仲未宣佈停

覆咗啦唔係咩

我都係

其實都冇點
下次唔好囉

出緊 不過唔想見到啲藍絲親戚

唔洗出

呵返

我今晚應該都要見 唉
同埋夜晚9成又唔開心

凡事冇絕對嘅

其實點解要叫我

估下

出去食下野啦

想搵人玩broad game

hug hug

唔會咖啦 邊會有人追po

搵我

有無咁想晒命啊

真架
咁陣間叫佢入黎lm先

傻人發現

who

i hate u

next

你玩曬啦

佢屌緊女

唔記得了

點解嘅？

番學果日睇下個網 唔停好過停 你讀yc!?

係得連登可以訴下苦傾心事

現實中雖然有fd不過唔夠膽講感情野 只會比人當on9

明晒
樓豬慢慢

喂明明係你唔覆我

我同佢展開激情對話

我地有啲咩唔似？

所以你係得到咗？

咁咪冇人理我

要擁有必先懂失去

佢好快 十秒

佢有

垃圾蝗語

唔傻

嬲你

嬲

好傻

點解

讀三年？

3.8

本身渣馬有份做下pt 而家俾班仆街支那搞一搞 搞到取消埋

唔傻
想食年糕

係呀dve讀三年

3.8個個唔係我

啲fd一係有女媾 仲要一齊左好耐 情比金堅
一係就仲係毒撚 不過唔知點解佢仲未有寂寞嘅感覺

好慘

我又要

邊間讀 我果次tko

你話你有

仲要過年先搞啲咁嘅嘢

支那送大禮

唔知老母去咗邊 搵唔到年糕

通常開左年先畀食

琴日突登問 佢話今日緊係有得食

屌曬佢哋全家沙士個次仲唔夠 而家仲要整多鑊勁過沙士嘅嘢嚟

比女溝既 祝佢屌女屌到無頭毛
情比金堅就祝佢更進一步做兄妹
毒撚既就努力專心做毒撚

ok bye

打電話問佢

沙士果年番學都要口罩...

我hd 係ty 讀

樓豬你咁唔掂喎

人地跑馬拉松 佢跑一百米 邊有得比較

佢又失左蹤啦

打比佢 問佢擺左係邊 叫佢唔好認叻 想有家用就十分鐘番煎好年糕比你食

十秒後就搵到佢

樓豬你呢個偽毒

笑咗

打左未

返嚟了 但我唔想出去

邊有舖頭開架今日

我想讀個科都係ty

大把啦 你估以前咩 食飾多數都開 連鎖一定開

加油 不過你去ty好遠好唔就腳

37m>42c>行
37m>mtr>88c/d
2f>42a

諗起都辛苦

其實都少選擇
大年初一應該比人放下假嘅

唔知自己想點

一諗到就好心up

酒樓年初一年年都會開 以前仲收多過加一

少選擇係真既 但唔想屋企食

屌今日食齋啊 佢lm

咁復雜但係ty間院校好大

搵住第二份做下先啦

去食

依家好驚會唔會延期dse/取消，不安感好大

點解要拋棄先 一定有你嘅理由嘅

唔大架

中大果d先叫大

青大 叫細啦

同埋d班房好西 單數一邊 雙數另一邊

佢都仲有睇我ig story 點解要特登唔覆機呀

傾下計啫

咁點先掂

唔洗咁掛

今朝5點幾食咗齋

不如聊佢講其他野

去咗洗碗

樓豬可摸以煎比我食

嗨織子

/block

我都唔知

應該唔會嘅

應該mute左啦 到宜家都仲係雙灰tick

其實人哋都係個女仔嚟 應該好驚比我呢啲毒撚媾 所以索性mute左

算啦

收錢

估姐你都係

係嘅 有時真係算好啲 有啲野真係冇可能

我見識少 見佢啲圖好似好大咁

拜完年未

我決定食左野先番屋企 屌佢咀

痴線咁快有新po

勉強冇幸福

邊到快

其實我個人好易話為 好多野好容易都算

不過感情上可能係第一次 有啲唔開心咁

依家好驚死，好驚武漢肺炎，我今日到依家都只係溫左一科，做左80條by topic mc，速度好慢

唉 如果有女覆下我我同我吹多啲水可能我都會變到你咁

睇錯人名

真 好易鐘意人 唉

我自己覺得幾靚女 價值觀好相似 傾計係真開心 沉晒船咁

食屎啦你！！！

溫咗一科都算係咁啦

情人眼裏出西施

搞唔掂
毒撚最忌易動情

無睇幾個鐘已經有新po

圖呢

我盲 原諒我

唉 毒撚式一見鐘情就係咁
係鐘意就鐘意

最好就唔好識任何人 自己捱過就算

試下留意多啲

係 咁就一世

但人地冇feel就冇 我明啊 但可以點

未
無野做

好啦

一齊吹下水

有我呢啲訴苦毒撚 實推得快啦

早啲死仲好 唔洗捱

大方之鬼

咁同mon po狗有咩分別

我地講錢架咩....？

一知道要出去就有啲唔開心添

咁又唔洗死嘅
自己一個都有自己一個嘅好

不了 我得唔到嘅野 任何人都唔可以得到

做一份長問題卷，就冇左兩個半鐘，好少時間用，目標夜晚做一份Maths 長問題同一份M1 長問題卷，希望4小時內搞掂

一個上水覆多啲
Mon po狗=得個望字

我冇覆你咩

好多野我都handle唔到 又越黎越唔想比人幫

有幾舊肉食

很好

講金唔講心

望下都唔比

比多最後一次機會你

嘩

Math就係咁撚難搞

我晏晝食左了

呢個po啲人覆得太快我追唔切

好似係我冇覆你sorry

幾時痛pybb出黎

樓豬好幸福 我想人理都冇

但你肯介紹未

講下心啦

嬲到震緊

樓豬真毒

淨係覆我

佢Block我

唉

在心中 比唔到你睇

@織子

唔肚餓？

見到你個名仲邊敢

個正皮我嘅

木

咁貪心

新年流流唔好唉唉聲

封鎖原因：太可愛

毒撚係咁

點解喎

得意就幾得意嘅

好嘢有正皮嚕

仆街拎錯魚出嚟解凍比人屌

樓豬好忙

試下先

咁易就算到 訴下苦囉

不過我做數同M1個陣，係比較開心既（同埋比起econ有信心D)

唔講啦

拎錯我出嚟了

忙就唔會係到啦

又想話有人得意過我

淨係理你咋佢

唔準喎

唔熟你姐

我讀書渣渣
感受唔到讀書嘅快樂

係 一陣大大啖食咗你先

搞緊咩

Econ折

????

Gay test

未試過唔知係點

覆緊你

佢屬於我

Pass

唔準試呀

冇人可以介紹

咁快開估冇意思

R曬頭

正
食完去狗舍傳染佢地

係啊

好快到我

你明我感受喇咩

打機>all

秒回你班仆街

係鬼

Ok

未知pass唔pass喎

幸福

失望鳥

爽爆

又係咁

交比你

有冇人一個人喺屋企食緊公仔麵

你係真

好來食年糕呀

幾時出結果啊

咩真

Better than me 覺得自己好廢

唔明

晏就食完

你都幸呀

超級傳播者

幸就唔洗搞成咁啦

知咩事啦

要自己參悟下咖

個人抽離唔到

我有好多舊 比你

唔知 有冇方法同我講

你話呢

傻啦 我社大仔

睇多陣囉

聽話過狗
如果想養返隻狗仔可以考慮下我

咁啱睇左姐
唔覆都冇乜行

真係唔知tg講
Hugo1991

帶菌者is u

時間可以幫到你

唔了

點解唔相信自己直覺

係咪好驚
唔洗驚

屋企冇人冇物

社大仔>失學失業青年

我愛好係格劍

講下笑唔好咁認真 1991

格兩野黎睇吓先啦

你最叻就係拒絕毒撚

唔驚

仲有我喎
唔信你望下後邊

哇睇左半個鐘終於追完po
搞乜依家咁早就咁多人
睇黎大家拜年都好悶

點會
食物鏈最低層係我

咩事要tg講咁神秘呀 1991

算啦 都過去咗
可能有更合適嘅人等緊你呢

⚔️⚔️⚔️

我都想知

認真左

已經鑽左入牛角尖

哇追po之鬼

咩事

拜年日常：逗利是>食年糕>食飯>逗利是>食年糕>食飯

完。

下點解嘅

hi

上連登。。

出返嚟先啦 個尖位好窄啊

我都想食年糕
屋企得蘿蔔糕

早晨

成個腦都係ex
決定搵啲其他嘢填裝個腦

格三下就無貨？

唔制
得唔到嘅永遠係最好

我垃圾

支持你嘅 但搵咩填先

我想食蘿蔔糕喎hi

咁你個心仲痛唔痛

你要2下我比夠3下你算係咁啦

年年都食成個星期咁滯，款款年都食均

可能得到之後會仲正呢

好痛 點解淨係得年糕同芋頭糕

睇rm

我屋企年年都自己整
屋企嘅係最好食

rm too boring

武漢肺炎 樓主

打機未

哇果一下真係多好多
出血未？

好撚悶

整埋比我得唔得

好過冇嘢做先

我兩樣都想食

有邊款呀
咁多嘅咩

邊有咁易出血

都幾好吖唔洗應付藍絲廢老

chat

抄狗

咁我依家未得唔到囉

出街好悶呀 唔想同人講野 屋企人都唔想

邊有人chat me

你入坑咪打

50蚊一底，ok?

me

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

我就廿頭嗰陣呀嫲年年都叫我食年糕
話會生得高d

已經準備好

唉 有咩好講 講完都係咁

Deal

快啦

年糕，蘿蔔糕，芋頭糕，馬蹄糕

好多年冇高過

唔係， 但我係肥矮毒柒窮性格差興趣怪

請供出id名

身體差咪出血

有咩慘得過矮柒窮肥醜樣樣齊

起碼知衰乜先

好灰=.=

我食頭兩款
淨低嘅留比你

得蘿蔔糕好食

我知啊 所有野都衰囉

Payme?

你食得唔夠多年糕

你供先啦

滿分100

我冷血動物

真係無
女仔見到都調頭走

我家年糕有加沖繩黑糖
好撚好食

冇女姐

屌唔識貨

未必嘅

轉數快

好難食

咁識食
因住變肥仔

Thats me

真係

係因為你果啲唔好食咋

都係唔好再害人 推走哂身邊啲人好啲 廢事遲啲佢傷心我又傷心

我呀 我呀

都有機會

點解我唔食都變咗肥仔

已經係

利申，係肥妹

入夜了 又開始了

我知

屌 我都係唔食 都係咁撚肥

肥妹仔

散能左

我屋企馬蹄糕用黃糖整，好食好多

點撚解啊

你分？

渣架

佢

我出街就咁

Dont j me ok?

原因？

性別

唔想

Ok 唔j

=.=?????????

做尖啦

系=.=

真係咁重要咩

陪未

佢話佢好保守。。。

唔再想理所有人 即使好想佢地留低都好

個啲係守舊喎

唔可以啊

唔知點拆

幾歲

利申已報尖密密做緊

econ正但好難靚grade

2x

Hi

其實就算留低咗都可唔理

好聽

你要收我錢

唔叫==

我有fd俾人拗彎咗

一齊咗幾耐

@樓豬

埋我單

how

半年

係

唔收啦唔收啦

我都想比人養

宜家即報啦仲諗咩？

唔想人再擔心 離開所有人嘅世界咪得

動之以情，佢求咗我個fd好耐，最後我個fd應承咗

狗沖樓豬

樓豬搞緊咩？

終於覆左機了 不過無乜感覺

有冇挽留機會

大約幾耐

我養

佢話鍾意但唔會想一齊

好似係幾個月？

唔洗報啦 執到張會所卡可以去做

慢慢放低啦 我都想慢慢放低條命 但未夠勇氣唉 好垃圾

唔洗急最緊要快

吓屌真咩
點解會執到

你咁樣只會令人更擔心

2個boy?

你fd鍾意人？

Girls

門已開

放手 放開所有

屈撚曬機

趕哂佢地走 咪唔會擔心 不過我要辛苦一下囉

問人拎姐
不過個會所都幾弱雞

話驚人眼光+接受唔到女

仲以為係boy...

佢問緊我野覆唔覆好

我個fd不嬲係鐘意異性
跟住呢個女仔出現嘅時候追佢，我個fd都有問我點好
我話如果你唔鐘意人就快啲拒絕唔好浪費人時間
跟住無幾耐之後就一齊左

個因果關係係邊

女易啲

問咩先

正常啦

你fd當初覺得點會唔會接受唔到女

咩叫鍾意但唔想一齊

即係想做好朋友？

接受唔到女

係喇

少機？

普通問題囉 唉照答 就算係唔鐘意 我都唔想比人感覺好小氣咁

試下選擇性放負? 太沉重人地會好難handle

係啊 跑步機都得2部

可能係啦

態度正確

男人老9好要面

令到佢地唔理我咪得

下 咁有啲難搞喎

應該覺得confuse多，又唔會接受唔到嘅

我唔係好想

唔係咁易

confuse啲咩？

正常嘅 但佢唔肯你都冇嘢做到

痴線啦，仲點做好朋友

點開解佢好

笑左
有無去拜年

唔選喇 放親都冇好野 咪又係要自己一個

冇喎 唔洗去
做咩

我估佢當時都唔係好知自己係咪les/bi
同埋佢都介意人哋點睇佢

叫佢試多最後一次先？

有無諗結婚扑野

有
佢地宜家諗住儲錢搬出黎住

唔想否認 不過心情真係好左

啱 真係冇可能做到

最後點克服到

係⋯⋯ 好難做到 無理由無啦啦鬧人

好似係好事？

試下接受

但又唔想逼佢決定

30幾粒鐘先應下機 當派糧比我呢啲兵仔啫

比多少少時間佢先啦
Chur都冇用

唔想累人

靜雞雞share咩樣得唔得

無架其實係時間問題，耐左會好啲
佢哋岩一齊嘅時候，我個fd都用左好耐時間適應
同埋佢屋企人接受唔到

唔好諗到自己真係咁差先

keep唔keep住傾好

狠心啲好。。。。。

Keep 點解唔keep先

點解咁想知 你偽毒同我呢啲毒撚爭女啦

我好就唔會咁lonely啦 個個其實心入面都唔想理我

唔好

真咩

想知佢到底有幾正先令到你抽離不能

你fd當初有無諗過放棄一齊

樓豬咁口花花得唔得架

點會

y

點解唔keep

當你圈子無乜女仔 而嗰個正常 價值觀相似 傾計又開心 抽離唔到都好正常

有

點解最後唔放低

會時刻提醒自己冇可能 唔好ff
睇嚟你未到我呢個level

如果keep住傾只會令你更加痛苦

望下你後邊

咁點追返

一打

真係無人會理我 呻極都係咁我已經唔想再主動搵人呻

唔傾仲痛苦

好呀

明，但人地唔會睇得上自己

笑

條撚準備
瞄撚準未

係 所以先話要提自己

呢到已經有人理緊你啦

接受佢咪得，接受自己唔會再有人愛

但實際傾密啲嘅，最後都係唔理我
我幾時先慣

接受邊個佢

blue blue blue my world is blue

可能有嘢做姐

點說服佢好

接受冇人想理自己

法國你硬頸過啲廢老

我諗個個都似係唔識同我講野，其實都係我問題⋯⋯ 可能太怪喇

唔好扮 做返自己

可以點
鑽牛角尖係咁

驚屋企人問問問 好煩
係人地屋企

個窿太細 出返嚟先啦

Hea答咪得

因為佢唔想放棄

明嘅 有時都唔知自己唔開心啲乜野

人哋講咩其實都無用 唉

冇力冇心機 成世都係咁架喇

老老實實 你覺得說服到佢嘅機會率係幾多

我勸你唔好追。。。。。

但冇野做果時 好難Chok個開心樣出黎

我一世都係咁

仲有幾耐要坐

格劍

至少兩個鐘啦 唉

一早準備好啦

咁耐

無鍾意其他人？

y。。。

係 辛苦你了

等睇

無

仆街仲要同長輩坐

調位啦

定左架喇 唉

直播

聽唔明

出去食飯？

本身接唔接受到同同性做親密野?

係人屋企

屌啲湯凍水咁

攞去叮下先啦

依家惟一希望順利4月考完dse等成績，依一年心情太過低沉

慘

靚仔新年快樂

祝福你！

係人屋企就算啦

有冇得反抗先

咁good一聲吞落去算啦

食完飯

等緊老母收工
好肚餓

唔識自己煲返熱？

我真係咁，唉 辛鳩苦

等到未

建議你追po

好老尷 得我一個咁做

收8點

梳

大家咁話

有得飲就算了

咁都好晏

原諒

謝了

餓扁

好辛苦好大壓力

眼瞓了

早啲食完話走先得唔得

調整呼吸

扁曬

港之呼吸

攰

想了

真 打咗成日機

我都唔知做咗咩

聽日去邊好

失憶？

點解你唔洗拜年

留名 新年快樂

唔得

冚家上曬尼我屋企食飯，又嘈又煩
有冇人陪下我
利申，夾埋廿幾人

新年快樂 拜完年未啊

白事

好耐冇見

好的

明

點解覆完2句就可以唔覆 好撚嬲呀

真係當自己娘娘派軍糧 屌

係的

仲要唔知幾時走
重點係目測幾多藍絲

幫你搵返啲記憶

戴耳機

好耐冇見喇
呢排臨瞓前都死咗去煲劇
所以冇上水

煲咩劇啊

已開啟自閉模式

一半半

冇後生？

咁都幾大機會喎其實

Star Trek

佢話好驚同事歧視佢 又唔鍾意假鳩
結婚相接受唔到女女 唔想同女仔做親密野

有
仲要幾靚女，不過新年先見一次半次冇咩話題
毒毒都係自己入房

拜了 毒撚新年好很悶

Hellomoto

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

啱啊

咁點樣有50%機會
佢啲問題搞唔掂喎

我慣左

因為你答完佢想要嘅嘢

屌啲野食凍

有冇娘娘可以比我chat下

罷太耐

今年新年你地預自己有幾多利是？

已經瘋狂打機

琴日說服完一輪 佢話出多次街再決定

冇 我自己都冇

新年快樂，恭賀新禧

祝身體健康

丁返熱佢

有500已經偷笑

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

新年快樂
健康最緊要

不了 同人講 啲野好凍 有啲唔尊重
仲要係咁問我做咩唔食

冇去拜年？

6日

唔去得

我食咗一半都返咗入房
多人到要企係度食

驚你餓

年年都咁？

點解嘅

好好把握

係丫，20幾個人上嚟食飯張枱冇咁大
屋企張枱最多坐到十幾個
我呢啲做細嘅要企後邊夾餸

我上人地到食

慣左啦 慣左冇人理我冇人頂得我順

你屋企個輩份最大？

下個到我

無胃口 又飽飽地